「要內射呀，吹咩！」 疑被追債男強姦 事主被指經營毒窟

35歲無業漢自稱上門追債，去年9月直闖女街坊家中，並涉強姦對方，在女方要求勿在其體內射精時，被告說「要射呀，吹咩」。案件今在高院續審，事主承認因藏毒罪而被判入戒毒所，她出獄後沒有遵守監管令而被通緝，她聲稱事後沒有即時報警，是因為怕自投羅網再被送回戒毒所。

被告李文傑（35歲）被控於去年9月28日在深水埗強姦X。控方問X，為何在案發後兩天才報警，而不是即時報警。X透露自己剛從喜靈洲戒毒所獲釋，但她沒有遵守監管令，遭警方列為通緝人士。當她最終報警時立即被送入戒毒所。

辯方質疑，X與「契哥」租用案發深水埗單位，目的是經營毒窟，並指其實經常有人進出其單位，目的是領取毒品。X否認。

被通緝都要報警拉佢，應該真係強姦

一堆社會垃圾

性，我覺得對佢嚟講應該無乜所謂。個官係咁質疑佢，反而個重點應該係金錢或毒品，即個女嘅真係差條友錢或毒品嘅數，條仔太煩想佢消失，告佢強姦咩都唔使還。或自己都被捕入返去避條仔